原來馬體會近年歐聯淘汰賽靜係輸過比阿朗既球隊...

14，15，16，17都係比皇馬淘汰
18年要踢歐霸
19年比祖記阿朗入3球反cup
即係咁多年黎都係得阿朗既球隊淘汰到馬體會

阿朗真係馬鄧體剋星
好似自從施蒙尼衝出黎話阿朗加埋賓賓猩猩bbc都無美欺咁勁

就俾阿朗瘋狂虐殺

今年破例

馬體會遇唔到阿朗奪冠

馬體果種大巴得牙朗頭鎚破到
無人夠佢頂

死球都射死佢

Tap in 破密集

真 駁唔到19年反杯個次頂入兩球真係o哂嘴

就好似阿朗歐聯決賽淨係輸過俾美斯一樣

皇馬阿朗決賽不敗

oblak 12碼只撲同一個位置我都O嘴

施蒙尼殺手

利記有阿奴 夠做

下體會真係好撚慘
次次淘汰賽都撞正牙朗

其實仲有保方

馬體好慘 馬體比死利狗更值得晉級

係唔撲
或者人地射完先識撲

點tap in 8條友係禁區 兩道牆咁

下場利想贏放VVD打中鋒啦

馬體會中場果班新界牛真係見到都驚

快向球王阿朗下跪

皇馬第一個歐聯都係靠拉莫斯打中鋒贏

皇馬阿朗亦係4強被美斯千里走單騎添

皇馬攞第一個歐聯拉莫斯應該先岩岩出世

歐冠拎咗9個，第一個歐聯好似係01/02?

皇馬第一個歐聯1956年

嗰陣仲係叫歐冠盃…

Vvd下場頂死你啦

原來拉莫斯已經五十幾歲

97/98 對祖

99/00 對華西

2020 - 1956 =33

以前就係 魯耳尖美尼斯 拍 住 加比 鏟到你飛起

15/16馬體會歐聯J到出曬血，可惜家下都唔知似咩

今年利記已經plan緊下年英超冠軍 唔洗咁快驚青到咁呀

牙朗多次想係決賽覆桌, 都覆唔到, 美斯割禾青

而家中間係高基 梳爾尼古斯 湯馬士咪一樣
三隻新界牛

差好遠

4強都對過啦，咪又係輸到仆街

就今年破例啦

係 其實係抽籤避開咗美斯先呃佐d歐聯番黎
偽球皇

18年比車仔羅馬喺分組賽造低又算唔算比其他人淘汰呢

不過佢哋喺嗰季霸氣盃又真係一路贏到尾

中間果三件只係由加比變左湯馬士

抽籤就好講運嘅，不過次次對賽輸到仆街就真係慘

難怪阿朗咁憎美斯，各項對賽被美斯由1粒炒到上5粒，freekick,hat trick絕殺千里走單騎樣樣齊

真 好彩美斯唔係歐洲人
如果唔係歐國杯歐國聯都無埋

好彩歐聯淘汰賽見唔到美斯
唔係入波就唔會史上第一
淘汰賽關鍵入球多某小花唔知幾多倍

Raul Jimenez係踢中鋒喎
踢馬體會都係得一季
鏟到人哋飛起叫Raul Garcia
呢個就真係茅鳩一件，最中意落場搵交打。

而家踢畢包 收薑左

所以咪講緊淘汰賽
馬體會淘汰賽真係好硬正
我諗因為打淘汰賽其實唔入波都唔洗輸，做好防守搏偷雞就有機會
打聯賽分組賽要主動贏波，馬體會入波能力差咪廢d
我都好想睇下利物浦可唔可以破到馬體會

射死球咪可以射死馬睇囉，睇下利有無呢個能力。
都係一句，下場我利主場

新界牛姐係點

佢無福氣對我美斯神姐，佢同我美斯神鬥咪又係炒九個一皮

艾比度同美斯近排互屌
你幫邊個

真，如果美斯無出世，C朗就做到球王了

美斯呢條垃圾淨係識靠自己贏曬啲世界盃美洲盃金球，我朗就醒啦，踢左十幾年都特登贏唔到國際賽個人賽，但叻在識靠隊友贏盃。決賽夠唔夠關鍵？屌你老母美斯決賽數據贏我朗幾條街，對賽更加唔好提

啱呀，歐聯決賽四強對美斯就輸到仆街，各項對賽都輸多贏少，由1粒輸到5粒

係, 之後都覆唔到桌, 如果係皇果4個歐聯都對到美斯, 美斯一定贏撚哂, 可惜美斯怕輸唔敢玩

我緊係幫我朗啦，唔識過人門前等餵先係最高效👍🏻

啱呀，我朗就唔怕輸啦，所以咪對賽輸到仆街囉

牙朗憎美斯真係第一次聽
原來你真人係牙朗

世界盃 美洲盃金球都拎出黎講
你問下美斯佢想要美洲盃/世界盃金球, 定真係個盃啦
豬肉獎都拎黎打哂飛機
你拎數據話美斯屌打牙朗真係冇問題, 拎啲豬肉獎串牙朗真係柒左些少

點會唔知呀，俾你對賽輸到仆街，係人都嬲啦

仲要輸金球嗰陣就又開聲話金靴最重要，仆你個街金球金靴都輸曬嗰陣就叫曬啲老母家姐經理人出黎吠undeserved undeserved 咁

屌你老母連個仔嘅idol都係美斯

講到豬肉獎咁，我朗拎唔到

數據？阿朗all time輸到仆街喎

金球金靴都就黎變豬肉獎了

嬲都係你一廂情願既諗法唔知真係以為你就你牙朗

將自己既想法套係人地到

美洲盃金球牙朗點拎到?想請教一下
世界盃金球更加係笑話, 成個淘汰賽都唔見得係佢carry, 雖然佢入到決賽真係叻過牙朗

我淨係話依兩個係豬肉獎, 金球係重要既, 唔好又亂咁屈

下，好明顯憎啦，牙朗邀請美斯食飯想佢食自己食開果d垃圾餐
明知美斯食開薯片點會鍾意食d淡口野

唔嬲啦唔嬲啦，輸到仆街都唔嬲呀~
老母家姐經理人一齊都唔嬲啦~

係你先咁小器架姐
你小家唔使周圍同人講

咁咪拎個歐國盃歐國聯金球MVP啦
屌你老母B施華又搶左個獎

美斯世界盃垃圾黎架，得連續4場motm之嘛！
我次次16強收皮更顯高班啦

唔係我小器呀，係佢老母家姐經理人小器咋，美斯贏又嘈摩迪贏又嘈你想鬧埋佢地？

國家隊榮譽係零
只係踢過一隊波就話人靠隊友

然後無野j只能夠j對賽

對賽1對1咩
沙維小白做back up
屌你唔講埋柏度對賽屌打阿朗？

摩卻全盛時期咪食撚番住你囉

係咁勁就唔會俾羅馬反cup
Last minute再黎球炒粉啦

我朗帶隊波反cup狼堡 上年反cup馬體
小花除佐輸波頭dupdup 做過未

惨到要j motm

人地歐國杯歐國聯雙料

你就要屌隊友阿古路希古恩迪馬 馬斯真蘭奴 廢

國家盃既mvp就冇, 不過盃就真係有一隻

美斯球王黎喎, 冇理由拎唔到美洲盃?已經搞得好密

係咪比人逼害

美斯先高班, 次次入到決賽先特登輸, mvp重要過個盃

仲識彈出彈入退出國家隊既

咁佢老母家姐經理人都真係幾小器, 同你一9樣
牙朗都冇出聲, 都唔知佢地出乜聲

吓 佢唔係wor 美斯決賽stat 好撚屈咩

利申無睇南美飛機杯
但智利都贏應該唔係好難踢？

美斯都講到明想要隻盃都唔想拎mvp, 你就係咁用個mvp幫你偶像劣鳩

你偶像真係多撚謝哂你

兩隻喇 update 吓啦

Mvp 都算 motm 都j 個吓搞笑

隊友問題姐, 差一個識得tap in 既隊友, 如果美斯隊友係牙朗就好

自己search下，屈過我朗好多咁啦
智利都幾廢，不過我朗洲國盃都係輸俾智利

正，又唔計？

邊隻字睇到我話唔計

係你地用mvp幫美斯劣鳩有啲柒姐

但牙朗有歐國盃, 美斯有美洲盃?

你有冇source睇下有幾屈
真係想睇下

即係依家佢本人話唔想拎mvp，所以贏到都唔准講，否則就係幫偶像劣鳩？

其實咪撚on9啦
歐國盃係團體獎黎，金球係個人獎，如果有大盃就會勁啲，咁高美斯應該贏摩迪幾條街了

Google下唔洗死嘅，屌真係贏好撚多

原來係國王杯

今年會比利記大炒

皇馬13冠啦，坐左幾耐？

提提你，世冠盃阿朗入好多，洗唔洗減返

唔係唔准講, 係用mvp黎同牙朗比有啲柒姐
根本WFC, 你話用數據 獎盃數黎比都有說服架啲

用mvp黎打j真係第一次見

又用我朗黎迫害美球皇

你都真係幾撚低質
咁高美斯有冇歐聯呀?得一個歐國就勁過modric啦?歐國只係其中一個大盃, modric啲盃多過佢多多聲啦

想知你幅圖係截至幾時, finals計邊啲?
真心想問

有時美斯變到神憎鬼厭真係多得佢班傻西fans

同我利情況一樣

WFC ? 依家得你唔care咋，無咪話唔care囉呵呵呵

歐冠同歐聯唔同